大雨中既的士司機真係好好人

屌佢老母死老虔婆
開左車之後已經用的士司機個啲手機channel同佢同事係咁傾計，係到嫌路程短，隔涉，賺得唔夠多
我聽到心諗唉，算啦，咁的士司機都係想賺多啲姐
好啦
我一早叫佢入埋閘
到左閘口竟然同我講
我唔入閘架啦，又要拍卡會搞到我濕晒，好易會病，你係呢度落
戇撚柒鳩鳩
搭得的士就係唔想淋雨，但又唔敢屌佢
我同佢講，咁我都係會淋雨架姐，佢竟然答我你返屋企可以沖涼呀嘛

屌柒佢，點都要入埋閘先肯落車
老虔婆身子弱，自己淋下雨冇咩既

我老豆早排又見到唔入閘嘅的士司機，屌到佢仆街

你老豆好勇敢

未到目的地洗撚比錢

唔入閘唔俾錢

屌我個時又唔敢講

垃圾就抵啦，呢獲撐dc9

負評比標題黨

唔入閘去差館

你都幾撚廢 上網就大大聲 真人 on99比人恰到上心口
垃圾

其實可唔可以唔好下下都叫人投票俾正負皮？
近期大家未呃夠 高質啲唔好掛住拎正皮打飛機好嗎

你可以蒙頭入閘

其本上我上左車佢唔去
我叫話「咁車我去最近既差館」

的士狗不嬲都低賤。

咁撚廢就死返你老母個閪到啦

的士佬食撚屎

的士狗

屌 下次我要識講呢句

渣ga

幾時的士狗都係垃圾
俾說話聽已經算係好人
嗰啲直接拒載正一仆街，又投訴唔到

試過半夜搭車返屋企，發現dc9兜路，初頭同佢傾唔掂數，後尾叫佢揸去警署，即刻話扣返車錢
好心啲dc9醒啲啦，半夜搭得的士通常都熟路，你朝早兜路就話可以用塞車做藉口
半夜三更邊度會冇啦啦塞車啊

屌前幾日又係落大雨冇帶遮
同條的士狗講完目的地 佢嫌遠拒載
好撚慘屋企都翻唔到

仲搭的士

講真，係外國/大陸，我就真係唔敢寸返的士佬，一陣有d痴線既真係拿刀斬你

香港既話，你怕dc9咩春

我試過同的士佬講入閘轉左 屌佢老母同我入閘轉右 有心玩野

佢轉右都轉仲要入到最入 我費事比佢跳多幾下錶先算數

其實唔撚洗怕啲的士佬，拒載同唔係目的地停車根本已經犯左法，只要開住錄片或者影底佢地啲個名同車牌做證據，已經可以屌番佢地轉頭

利申：試過

隻手濕咁尻都so佢
解鎖咩
拍個卡甩2下乜水都干啦

擺明恰你毒撚啦

屌你老母 岩岩搭的士火撚到
條仆街司機好撚醒 佢車到我返到屋企樓下
好啦 收撚完錢 咁我落車關門走
點撚知 我走緊果陣
佢特登較低車窗大大聲屌9我
話住咁近 比得果50幾蚊學人搭的士 都on撚99
之後開撚走左 我都味反應得切 就走左 眼都突9埋
屌你地老母 以後搭的士第一件事影低你班仆街 告9你
屌你老母臭雞 的士佬真係賤過地低泥 嫌少又要收 收撚左先膽屌9你 冇撚義氣 傻79 都唔知班的士佬係依個世上有乜79用處

唔記得？大便你記唔記得呀？不過，你去死啦

痴撚線 程程500好唔好？

條友都on79 的士狗真係冇個好 用狗已經唔可以形容佢地 簡直侮辱左啲狗 屌佢老母死臭雞 男人老狗 收撚完錢 屌9人 有撚7病

垃圾

特大特大[/size=5]粗體特大[/size=5]粗體[size=5][size=5]特大[size=5[/超大b]][b]特大[/size=5]粗體粗體[size=特大5[/size=[size=6]6]]特大特大[/=5]特大size=5][/[size=5]size[/size特大[/siz[size=5]特大e=5]=5]=5][size斜體

22

有一次番工趕時間所有飛的
路程唔長 一定唔駛跳標
諗住方便司機大哥好中叫佢唔駛兜入公司
比$100佢找
佢即刻勁唔好態度係到"chap chap聲"
叫我下次記住帶散子先答的
心諗比錢佢賺仲要咁？
咁好聲好氣同佢講唔好意思趕時間無帶散銀
佢回番一句：唔係做你一個人生意架

我屌你老母果一下真係火都黎撚埋
仆你個街無做定功課換定銀仔怪鳩番我轉頭？
之後 我好冷靜咁等佢找左錢先
然後立即馬上回番一句：屌你老母無銀仔咪撚學人渣的士啦 仆街！
番公司途中聽到佢係後面好大聲咁屌番轉頭
望到公司樓下成排人係到食緊煙 就頭也不回當事不關幾算
當然都好多的士哥哥好人 呢d 只係少數仆街

垃圾連登仔!!!!

車左你去差館咁咪唔算拒載囉

其本上我上左車佢唔去
文盲

有次落雨搭的士，到左先知自己唔夠錢，咁啱屋企樓下果邊有部atm，我就問個司機可唔可以等我禁埋錢先，個司機見出面好大雨咁就同我講唔洗俾錢，俾我落車之後就走左，果次印象都幾深刻，真係feel到人間有愛

無的士司機，得的士狗

我就真係唔撚信的士狗有咁好人啦 而家比少一蚊都屌鳩你啦